堆港豬做老豆鍾意叫個仔讓廢老？

岩先係總站搭車，咁我見條隊咁長就冇排，企則邊打算最遲上車，點知司機唔開泊係個站個架，開佢後邊個架。所以全部人都要行過去上車，開頭就算我最做過到去都唔係第一個上，不過中途就有個廢老行功慢搞到成條都比佢卡住，個個又唔敢爬佢頭，中間空左6，7秒，咁我緊係有我上車先。點知上到去有對父子上左黎，個港豬老豆同個仔講：「啲人見公公婆婆行得慢就打佢尖，冇素養，唔好學佢」（其實係講比我聽）咁話人唔通自己好有素養？

佢都傻傻地，個陣冇人上車，唔上先係到哂時間等？咁撚尊敬堆廢老港唔撚港抬埋佢贏車？垃圾港豬害死個仔，見個仔都廢事理佢

岩你老母！

你係個港豬？

係字前面加個0 好難咩？

啱呀

啱呀 sorry 大佬